頭先搭地鐵聽到有中學生問：「點解世界盃唔分主客制，好似歐聯咁？」

我忍笑忍到揸爛左個遮柄

00後

諗諗下俄羅斯應該最慘，一隊要踢31場作客

飛撚到嘔

幾時再有9up報

你up乜柒

跟本應該fifa所有成員全部踢足雙循環主客制，個冠軍先至得實至名歸

你up得出呢句同果班中學雞無乜分別

仲有人問點解淘汱賽唔洗抽簽

汰

佢D職業病黎,體諒下

要改名做環遊世界盃

今次真係中國或成最大贏家
唔駛周圍飛，因為都冇佢份

贏國又贏

要踢幾多年先踢到個冠軍出黎

言下之意主辦國就可以踢31場主場

UEFA都搞national league(?)啦
早兩個禮拜睇新聞好似話fifa想仿效
但係我唔知係真係好初步嘅構想定點

佢地個 national league 好似係世盃定歐國盃外圍賽加強版兼取代埋 friendly game day
個構思 ok 既

但世盃咁多個國家全部主客, 當一個禮拜一場,
又當成員國 250 個, 即係要打 500 個禮拜,
一年又 40 定 42 個禮拜, 即係打返十零年左右 咁球會比賽重打唔打好

應該行單循環聯賽制 咁就所有隊都要對晒
最高分夠晒實至名歸啦下話

瑞士制輪回選八強再踼會唔會好啲

踼兩年都未決賽

再抽籤我覺得可以討論

點撚樣呀你 仲笑鳩人

點都快過topic個回合制

細心一諗，無31場咁多，自膠先

但都想分析一下：

A. 現有賽制下，原本俄羅斯有最少3場主場波，最多可以去到7場，呢d就係主辦國優勢。

B. 如果世界盃分主客制，咁即係佢無左主辦國既優勢：

首先分組賽要踢6場，3場主場、3場作客，總共最少踢6場。

好彩上到去，跟住16強、8強、4強都係主客制，又要踢6場。

決賽應該可以主場一場過，夾夾埋埋即係要踢7場主場、6場作客，總共13場波。

嚴格黎講，到決賽先可以有主場優勢

對唔住，頭先忍笑忍到亂打野

巴打9up又進步左

踢到2046

唔好怪佢地la, 而家班細路淨係識打機都唔踢波ga...

打機世界入面踢完主場, 下一分鐘就可以作客la...
一個月內踢幾千場主客場都得la..

邊隊波會飛去伊朗踢

天下第一智將

唔怪得 4 年一次啦

打足 4 年飛嚟飛去應該夠呱

我都忍緊笑

佢地意思係兩回合制？
邊個開波先就係主隊

歐洲圍內搞距離近好多喎

玩主客制H組4隊會唔會即刻申請退賽
4隊唔同洲份

幾時出9up報牙，一句就想收工

身為法國Nineup報首席記者，點可以唔識9up?

如果賽制要求，北韓都會去啦

世界盃會做多少少採訪

咁既賽制仲邊有咩主辦國？
俄國邊撚度慘？

原本有主辦國優勢，新賽制無左，仲唔慘?

咁樣踢儲里數都幾爽

樓主柒完繼續推post扮無事發生

可以好似7人攬球咁tournaments 唔同地方打series姐

柒咗扮9up